英超球證排名：光頭最好

光頭>>>肥佬>奧利華>>>>>>>甸恩

奧利華吹得好嚴，肥佬就吹得好鬆
光頭就啱啱好

善心打破0回覆

老野比教持平